一人N個老豆老母嘅神奇思想

疫情時期唔食得壽司 唔飲得凍飲
武漢肺炎病毒係一種細箘
食完甜再食鹹會生飛滋

身體有咩病痛都係關打機事

你細個嗰陣時老母有冇同你講過d冇科學根據嘅嘢？

屌 原來差唔多半年前已經有人講

個個樓主好有先見之明

係
依家仲變埋性添

同個名有種對比

當年考完公開試等放榜，我日日係屋企打機，通宵煲劇，我老母恐嚇我咁樣會影響成績

陰性一定等於無事

你過到去外國會做二等公民架
呢度點都好大家都係黃種人，同一個根嘛

呢個有新意

我當時同我老母講：「口試筆試乜都考晒喇喎，過多2個星期就放榜，而家打機又點會影響成績？」

老母：「⋯⋯⋯（窒左幾秒），咁可能佢地查到你日日係到玩物喪志，扣你印象分呢」

完全係打橫黎講

啲仔女搵撚到好撚多錢所以成日問拎錢

咁應該打飛機都會查到

weekend 訓得晏一定係廢青

心靜自然涼

睇錯變關打飛機事

仲有夜訓同食熱氣野

只要係撳緊keyboard / mouse就話係打緊機

生仔女出嚟就係為咗服務父母

係屋企就係一定得閒

Work From Home 吖大佬

唔舒服一定係飲唔夠水

可能幾年後考評局真係查埋家宅全天候監視學生有無違反國安法
你老母係先知

好聽就神奇
唔好聽就係垃圾低下層冇學歷冇學識既自以之是